如果你係豊澤，你會點化解呢場危機？

Cut單退款/受影響買家可選擇85折繼續訂購+2年會員或以上85折變8折+會員積分額外多10%同期推出日本名牌杯Tenga兌換

想問巴打會有咩奇招化險為gay

利申：美國公司

cut單 計下幾多人落單 cut單既貨量同總共金額係幾多
如牽涉貨量少 每一件貨賠10% 量多既 人頭計賠$300
再搵十幾萬請PR公司搵打手上LIHKG製造"唔接受賠償既就係乞兒仔無文化"既輿論
D無落單既自然會加把口屌鳩消費者仆街唔知足
班消費者自然死死地氣收呢$300 但又EA都唔敢EA
告上法庭? 隨時上報, 唔驚俾朋友笑呀?
最後公司無損聲譽 事件完美落幕

無損聲譽？而家已經無人買野啦
利申 多年豐澤狗 已離職

cut 單送折

搵打手上lin登叫人退錢唔要貨，要貨唔補錢個啲都係賤種

如果派現金券畀個班明知系統出錯，都瘋狂買野嘅人
咁下次再有咁嘅情況，會有更加多人買
變相增加你行政成本

反而我覺得應該全港貨品打9折數日。

做番個promo 298賣條毛 賣個桔 推到聖誕新年一次過搞哂

你睇格黎時事台d post d人討論
佢地邏輯:豐澤標錯價 買家明知佢標錯價惡意狂落單
豐澤迫住要cut單 退錢 賠$300
買家話要告豐澤自己cut單 其他人話佢地唔知足 乞兒 大陸人 肉酸
而家反而豐澤變左受害者
算無損聲譽架啦

錯價啫 又唔係俾人hack
點會無人買野 唔知啦 我都係鳩UP下

每件貨第一個落單嘅照賣298，其餘當冇貨cut單

請打手係連登繼續踩港
一蚊都唔洗賠

個班傻狗黎嫁啦 明買明賣都比人屌 咁不如第日所有$1特價都話出錯啦 睇下班友咩立場 都on99
Btw 瘋宅不嬲貴又貴過人 sales都無料過人
全行都知 係靠班c9維持 班80 90後開始都去曬百記蘇寧

受影響買家9折(幾千嘅貨)-95折(幾皮個啲貨)買原貨
+現有嘅300蚊coupon，豐澤蝕少少(甚至唔洗蝕 )，見順手甚至係你到買多樣嘢
大家開開心心，畢竟豐澤今次係做錯事，搞咗單大頭佛出嚟，付返少少代價，誠哥唔會唔歡喜掛？

四個字:電腦被入侵

五個字:邊個咁大整蠱

所有 $300-$1000 商品 以$298 發售

YA呢排都真係好少去豐澤買野
D野真係幾貴

你個名 霸宋？

Cut 單 報警 有人尋x滋事

乜都唔做 過多排無人記得

cut 單就 end，唔會搞咁多

你告咪告

最後，要買既人都照入去買

見有著數，D人更仆住買

香港係咁

學狗鐵咪得囉

星期一至五office working hour打折
Lunch time冇得折

乜都唔使做
香港人金魚記憶

加it狗人工

一單不能少
照發貨，送多一張購物禮券限上用

網上用

全單照送 購聲譽